# 語校篇

## 語言學校怎麼選？

[YouTube 多倫多語言學校的一天](https://youtu.be/dcLKaRoSUco)

### 語言學校種類 (價格由高到低)
1. 大學附屬語言學校 (多倫多大學)
2. 國際連鎖語言學校 (EF)
3. 加拿大集團 (ILSC, ILAC)
4. 多倫多當地小學校 (RCIIS)

## 代辦

加拿大的語言學校有個特別的地方，找代辦比自己申請還便宜，建議找代辦申請，代辦可以多問幾間多比較，有時候會有不同的優惠．

### 列出要詢問代辦的問題

你好，我是 Hank，我有申請到加拿大的 Working Holiday 簽證，想先去加拿大念語言學校再去工作，想要諮詢相關問題．

- 想去的城市：多倫多
- 預計出發日：2019/10
- 讀書時間：12 週
- 主要目標：口說、聽力加強
- 額外需求：履歷、面試英文
- 想詢問的問題

> 1. 推薦的語言學校 (希望有學生宿舍)
> 2. 相關的報價
